路透消息，全鐵停駛

路透消息，全鐵停駛

推

pushhhhh

而家逐步停緊，啲停嘅站又唔似有衝突

correction

推，屠城啦。兄弟一齊走

明顯今晚準備宵禁
d bus 都停晒，終極大圍捕

停手啊唔好推啊！！！

路透del 左post,唔好推了

push

thx for update.
dont push this post .thx

路透柒左

錯野 不推送

入夜全民小心
狗鐵可以全力運兵

anyway,不要再推
路透更新

//站長消息：黑警喺青衣黨鐵控制中心表示要MTR配合大活捉。第一步係沙田區。
傳開佢！
我好驚，喊緊！
一位港鐵職員 上//

屌，日日都咁講，冇人信㗎啦

炮台山又向空氣推進，攞尾彩。

炮台山上晒車走

講左唔推post 仲推